Formulário para preencher:

- Volume da aplicação (l/ha)
- Velocidade de trabalho (km/h)
- Quantidade de pontas

Infos necessesárias para fazer os cáculos 

Duvidas:

-  Os campos mudam de acordo com a cultura?
- Caso sim, quais campos tem que ser mostrados em cada cultura?

Se os campos forem dinâmicos de acordo com a cultura será 4 pontos